★生活不開心 50後墮樓亡

藍田康雅苑有男子墮樓。今晨(29日)6時許，一名姓陳(66歲)男子從荔雅閣一單位墮下平台，傳出一聲巨響，驚動姓張(33歲)女親友報警。消防及救護員接報到場，證實男子當場死亡。警員封鎖現場調查，並檢走一張木櫈。初步調查相信，事主疑因家庭問不開心。

我都有啲想跳
唔知應該點做

Why冇防止自殺熱線

條link内有

連登 個防止自殺 filter 應該加埋 跳樓 墮樓 依啲字

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

垃圾電話

以前冇呢d hotline反而冇咁多人自殺

檢走一張木櫈

幫助不大
都係叫你入醫院

打去聽講等好耐先有人聽
之後更加想死

自殺>>你個名

iPhone有
AN機冇

打咗個j好好多了

唔識講
以前見人死會好心痛
依家世界變灑...死未必壞事

網頁版唔見有

試過打過去
傾完自殺傾向反而更大

一句講灑: 可以請D專業的嗎?

廢老唔捱得 冇做好生涯規劃

自殺前試下出家做一排和尙，睇下有冇幫助

撒瑪利亞聽電話嘅係義工

福氣黎

咪話請D專業人士

你試下失落時有少少想自殺

打完過去包你自殺傾向+ buff 50%